聽日有冇戰友陪我守係太古義士墓前

預左俾狗趕
會full gear留守悼念義士以死明志